係咪所有有LIHKG PIG嘅嘢都會有人撲住去買？

手工嘢係有佢嘅價值亦都好難去衡量。

自力更新唔係一件壞事，
喺呢場運動入面有小朋友經濟上有困難，
亦都唔係個個有家長接濟，
整小手工支撐自己生活都無可厚非，
好似「香港市民貼紙小姐」咁嘅模式相信無人會反對。

但係好似：

認真咩？
扣唔扣除成本都好，
用抗爭做主題，
資源到底係咪用返喺抗爭上面？
如果唔係嘅，
同垃圾經濟日報出pepe袋或者偽黃藍店有咩分別？

黃色經濟圈唔係要人做免費義工，
但係更加唔係俾人搵水魚嘅地方。

（利申：唔係反對義賣同小朋友自力更新）
（利申2：如果圖中係小弟誤會咗嘅一定會親自幫請你哋澄清加拉埋三姑六婆幫襯）

有咩問題

連豬驚嚇版
屌老母咩

連豬鳩畫版

少女版jm9

隻連豬喺51區跑出嚟？

隻豬中左幅射

係，買多啲，等人哋賺多啲，有連豬買樓冇難度

先撇除賣家係咪捐，
師兄你行街見到呢啲會唔會買先？

好肉酸

見到呢啲真係好反感

到底幾無底先要咁樣痴住lihkg pig個logo黎咁樣賣野？真係好肉酸

退一萬步嚟講，
想要賺手工錢，
首先要有手工。